{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008187",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140012?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 테라테하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約しようとする未成年者(同性)の場合、保護者の確認後に入室可能です。 追加で予約人数が変更される場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うこともあります。 客室内での直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のための指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映される場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常料金で再予約することができます。 予約特典としてスパ/ジェットを利用することができ、利用時間は15:00から00:00までです。 スパのタイプは、R101スイミングスパ、R102、R202ジェットスパ、R201ジェットスパです。 ご利用は無料で、ペットとのご利用は難しく、入浴剤の使用はできません。 個別バーベキュー施設も利用でき、利用時間は15:00から24:00までです。 バーベキュー施設を利用する場合は、ペンションのスタッフにお知らせください。 IPTVとWi-Fiを利用して客室でインターネットを楽しむことができます。 カフェスペースがあり、現在は内部修理中であるため、ご利用いただけません。 駐車可能なスペースがあり、ペンション周辺の観光地としては九峰山カフェ通り、ラトリエキムガ、昭陽江、キムユジョン駅、ジェイデンガーデン樹木園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約についてどのような制限がありますか？",
            "answer": "未成年者(同性)の場合、保護者の確認後に入室可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を変更する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "予約人数が基準人数を超える場合は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "予約人数が基準人数を超える場合は、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まることはできますが、ペンションによっては入室を拒否されることもあります。また、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。また、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設での紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "紛失や毀損はお客様の責任となり、損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式での魚や肉の焼き物は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による料金の誤反映についてはどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映される場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットを利用することはできますか？",
            "answer": "スパ/ジェットを利用することができます。利用時間は15:00から00:00までです。"
        },
        {
            "question": "スパの種類と利用条件は何ですか？",
            "answer": "スパのタイプは、R101スイミングスパ、R102、R202ジェットスパ、R201ジェットスパです。利用は無料ですが、ペットとの利用は難しく、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間と利用条件は何ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は15:00から24:00までです。利用する場合は、ペンションのスタッフにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiを利用して客室でインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェスペースは利用できますか？",
            "answer": "カフェスペースは現在内部修理中のため、利用することができません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺の観光地としては九峰山カフェ通り、ラトリエキムガ、昭陽江、キムユジョン駅、ジェイデンガーデン樹木園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 712,
        "QA": 936
    }
}